let STORE = {
    questions: [
    {//1
    question: 'Qual destes não é uma cepa do CoronaVírus?',
    options: ['SARS', 'MERS', 'T-VIRUS', 'COVID-19'],
    answer: 2
    },
    {//2
    question: 'O que "Corona" significa em latim?',
    options: ['Cerveja', 'Coroa', 'Tirana', 'Chapéu'],
    answer: 1
    },
    {//3
    question: 'O coronavírus afeta tipicamente que parte do corpo humano?',
    options: ['Sistema respiratório superior', 'Trato intestinal', 'Sinusite', 'O cérebro'],
    answer: 0
    },
    {//4
    question: 'Qual desses animais não foi encontrado como portador de uma cepa de CoronaVírus',
    options: ['Alpacas', 'Morcegos', 'Porcos', 'Jacarés'],
    answer: 3
    },
    {//5
    question: 'Atualmente, acredita-se que o COVID-19 tenha se originado de qual desses animais?',
    options: ['Alpacas', 'Morcegos', 'Porcos', 'Jacarés'],
    answer: 1
    },
    {//6
    question: 'A COVID-19 deve ter se originado de qual região?',
    options: ['Tokyo, Japão', 'Cairo, Egito', 'Wuhan, China', 'Veneza, Itália'],
    answer: 2
    },
    {//7
    question: 'Qual dessas coisas você não deve fazer durante o surto atual de COVID-19?',
    options: ['Lavar suas mãos', 'Distanciamento Social', 
    'Viajar para outros países', 'Comprar uma quantidade alta de papéis higiênicos'],
    answer: 2
    },
    {//8
    question: 'Quem corre mais risco durante este período?',
    options: ['Idosos', 'Pessoas com doenças autoimunes', 
    'Pessoas com distúrbios respiratórios pré-existentes', 'Todas acima'],
    answer: 3
    },
    {//9
    question: 'Por que é importante praticar o distanciamento social neste momento?',
    options: ['Para evitar que pessoas em risco de apanhar COVID-19',
     'Para terminar o seu acúmulo de videogames', 
     'Para ajudar a ler COVID-19', 
     'Para evitar que hospitais executem testes em você'],
    answer: 0
    },
    {//10
    question: 'Existe uma cura para o COVID-19 no momento',
    options: ['Não', 'Sim', 'Eu não sei', 'Provavelmente'],
    answer: 0
    }
],
};
